邊位CHING老母上左YOUTUBE

2:17 係咪做左手腳